有無ching知東頭邨邊座樓下以前係至德公立學校?

想搞返個fyp導賞團

至德公立學校唔係屋邨校舍（即係無話邊座樓下噃）咩？而家丟空咗，等發展商拆卸重建

唔清楚
咁邊座最近
覺得果頭幾人傑地靈

彩東隔離

東頭邨點去ust

得閒去東頭邨實地考察下

做幾年fyp都要出街

見supervisor

咩彩東，旺東啊

彩東一過馬路， 見到明渠就係喎

順便去摩士打波